小妹year 1想搵飯腳😞

讀緊 city bba ocamp撞正旅行
開學一個人都唔識 自己飯好唔開心
Tg
男女都得 最好可以傾下心事

麻甩佬扮小妹

妹下妹下有你份

唔好咁

真絲

有意密我詳談

Pmed 係咪見我男人唔覆我

已tg

搵大大咪得囉

唔要太肉酸

學校啲人你唔識，呢度啲人你識咩？